# Проект: «Промо сайт об IT-специальностях Московского политеха»

http://pd.std-838.ist.mospolytech.ru/index.html#

Данный проект предназначен для того, чтобы заинтересовать абитуриентов Московского Политеха в IT-специальностях.
Разработка велась в рамках дисциплины "Проектная деятельность"

Особенности проекта:
- Минималистичный дизайн


Преимущества проекта:
- Удобство использования даже неопытными пользователями за счёт минималистичности дизайна
- Информирование абитуриетов

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-331        | @pashap          | Петряев П.Р.             |
| 181-331        | @denis135        | Шумаков Д.О.             |
| 181-331        | @kirill134       | Федющин К.А.             |

## Личный вклад участников

### Петряев П.Р.

Сбор информации и помощь в создании сайта. Объём работы - 20ч.

### Федющин К.А.

Разработал дизайн для проекта и произвёл вёрстку сайта. Объём работы - 25ч.

### Шумаков Д.О.

Подготовка и сбор информации. Объём работы - 20ч.
